我宣佈，「銀髮力量黨」正式成立(2)

【宗旨】感謝全港銀髮族對香港100年來經濟繁榮的付出，全力為全港銀髮族發聲，幫助全港長輩活得最有尊嚴，最光榮，享受歐美級退休生活！
【目標】
1. 60歲全民退休金即時每月派發 (不低於全港收入中位數25%)
2. 55歲或以上統一交半稅，60歲開始納入「稅盾」，完全免交所有稅項
3. 60歲以上單身人士/二人家庭：公屋及非公屋租金補貼(不低於租金30%)
4. 全港首創「買菜津貼」，鼓勵自煮健康生活
5. 免費醫療：全力開放藥物市場，降低藥價負擔
6. 爭取增加$2交通優惠，覆蓋澳門及廣東省內所有公共交通

我地不設停止派發退休金的時間表！！

免費醫療

叫家中長者支持

多謝支持

師兄，第 6點唔岩，而香港家長返大陸，出示回鄉咭，坐地鐵同巴士係免費的。

香港長者

多謝巴打提點